戒嚴和《禁蒙面法》立法至宣佈階段 示威者警察對抗升級結果如何？〈蕭若元：理論蕭析〉

補充！鐵通換膠通的真相！〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生話戒嚴要預早宣布先得，否則d市民突然返唔到屋企會媽媽聲。如果只係某d區戒嚴，咁d友咪唔去嗰區去第二區囉。同埋戒嚴的話，做夜市生意的商戶會仆直。

蕭生話e家香港充斥白色恐怖，唔應該過幪面法，香港係有容許幪面的理由。以國泰的事件做例，員工參與合法抗議活動，但事後因國泰受到壓力而炒咗嗰啲員工，如果立咗幪面法，豈不是很容易被秋後算帳？

蕭生話有啲差佬都用黑布幪面啦，又唔見政府叫啲差佬唔好幪面先？

燒山講埋哂啲廢話...................

蕭生話十月一號警方拘捕咗269人，係運動以來破紀錄。

廢話你又撲入嚟，躝啦

蕭生話有片證明警方用長鐵通換膠通去插贓嫁禍，誠信完全破產